21：46 投注站開始冇人

21：46
投注站開始冇人